[突發] MOMOLAND 妍雨 合體！！

合體成功！

妍雨 世界第一

感動到哭左…

屌你睇到標題仲開心左陣

開心個時間長度係睇部機load得有幾快

沒奶踢走佢拉高返個cup數仲好

Momoland最大敗筆係妍雨退團公司玩死佢地

最痴線係走咗嗰幾個都係話俾公司迫走而唔係自願